[轉貼]得罪講句，就算聽日泛民拎番四席又點？

得罪講句，就算聽日泛民拎番四席又點？以後班議員仲敢唔敢講民主自決？仲敢唔敢講港人治港？仲敢唔敢宣誓既時候表態？仲敢唔敢唔簽確認書？無論結果係點樣，從今以後香港既政治光譜，都係有好大忽唔見左。已經唔係講緊要講港獨咁激，係連香港眾志小麗老師呢啲冇咁溫和既泛民都冇乜埋。贏？贏左去邊？

老實啦
全部輸晒同全部贏返
我覺得真係冇分別